alpatov-stc2219-repository-pom

Project for homeworks for java course "Введение в разработку корпоративных приложений на Java" (stc2219)

Структура репозитория:
Homeworks - решения домашних задач
Extraworks - решения доп задач

General git command

git config user.name "Don Alpatino"
git config user.email "valp@inbox.ru"

git checkout -b develop
mkdir homeworks
git push --set-upstream origin develop
git checkout -b homework02
git push --set-upstream origin homework02
mkdir homeworks\homework01
====
git checkout develop
git checkout -b homework04
mkdir homeworks\homework04
git push --set-upstream origin homework04
====